舊愛人出pool了！

如何捱過？

咁可以點

做吓運動 聽吓歌 搵吓新興趣 擴闊自己圈子好快又會有個啱自己嘅

溝左佢條女

垃圾post
拉

收多Ｄ兵

努力賺錢

見到ex出pool
但冇咩感覺
純粹覺得條女好慘要同個冇乜前途人又賤格既出軌垃圾一齊